Pipo Inutile Mais Agile


Il s'agit d'un jeu de plateformes simple qui se base sur un système de pouvoir du personnage qui change durant un niveau basée sur les quatres éléments (feu, vent, eau, terre).
Fonctionnalités :
- Le personnage pourra sauter, bouger et utiliser son pouvoir.
- les niveaux seront majoritairement statiques et ensuite des éléments dynamiques pouront être rajoutés.

Trello : https://trello.com/b/IQdgfJXM

